欅坂46暨日向坂46交流區第八十八回 東蛋發售日&井上梨名生日快樂！

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單
欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 LIVE at 東京ドーム ～ARENA TOUR 2019 FINAL～」DVD/Blu-ray好評発売中!!!

日向坂46 3rdシングル『こんなに好きになっちゃっていいの？』好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。
4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足
5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈
6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。
7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星
8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。
TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

除左同井上梨名講生日快樂之餘 我仲想講 平手友梨奈 我真係好掛住你呀！

織田奈那 鈴本美愉 お疲れ様でした！
佐藤詩織 快啲歸隊！

梨名寶寶誕生日おめでとう

學土田爸爸話齋 平寶呢個著十號嘅ace離開咗
之後嘅路一定會更崎嶇 但唔代表全新嘅欅坂會比下去
希望大家對仲在籍嘅成員比啲信心 三周年con所傳達嘅信息 唔會因爲咁而改變

仲有都係果句 唔好成日比藉口自己 無錢呀 無時間呀呢樣果樣 把握機會去睇live 去握手 咪撚比自己機會後悔

你好似同邊個講咁

你諗多咗 我地都係借呢個機會做下呼籲啫

咁早瞓哂？

係

東蛋live 480P
如果有更加清嘅version求些牙

唔出碟點握

三文治人同欅坂拍過三季keyaķibingo，但係喺其他節目到一齊做嘉賓好似唔識咁

嗯?

明顯唔FD

第四季拍平假，三季之後都無再合作，無睇住大嘅感覺。三文治人仲要咁出名，日理萬機，佢哋頂多係點頭之交
其他兩個團都唔係咁嘅

岡田會送底褲

反而平假好似好d
平假推時期係其他節目 春日都無三文治人咁幫得手

咁真係唔知啦，但係欅坂本身就無乜村外節目點幫

日向同小籔玩得好開心
乃木同岡田都好好感情

欅除左土田 真係無咩mc係教到同幫到佢地

小籔私下會教佢地 若林係酒館都會教佢地
岡田有反差萌 所以mb都好鐘意

不過土田唔似教到幫到好多，土田嗰派似真係主持人，唔係綜藝嗰類主持人，但係idol係要學綜藝

留名
欅坂 2015-2020

搞笑藝人出身 唔會無綜藝底 不如諗下d mb咁慢熱同被動 教左都未必會用
土田有時節目/電台都講下欅, 雖然佢乃團都會講

同埋欅既mc 最上心真係得土田

見人話risa最近唔上欅寫 好有可能下個畢 好驚驚

都睇得出土田直頭用爸爸視角做節目

blog先話會繼續努力

Twitter見姐 本人否定就最好啦

二期上失策老師 睇下澤部做唔做野啦
仲有吉村

吉村外判架喎有無咁上心

第一集已經唔得

開頭得佢地3個都好啲
武田多人真係驚唔敢講野

msg都有講

其實唔上欅寫可能係咁啱個一日有其他野做掛

一日拍幾集 就覺得好耐冇見

仲等緊全集中字

b站有

未睇
吉村 欅ng都係避唔到

反而若林主動問武元 澤部不器用

澤部 つっちー對班女已經算係咁
真係睇住佢地大

btw

介紹返 我女朋友同bbg

夏鈴ちゃん真係又Q又好笑

個樣好cool 但其實好Q

其實成班2期都好大反差

如果晌個Self Documentary節目有欅version就好
幾想聽下member自己講下Deep D嘅野

欅營運出名懶神秘咩都唔會講

LM
btw梨名生日快樂

欅營運出名懶

好掛住keyaki house

唔會再有

LM

睇東蛋MAKING睇倒最後好撚傷感
由其係最尾個大合照

新人留名 琴日先開始睇欅 有個疑問
我見到成員有幾靚女？個到好似有個唔係欅坂成員wo...

我愛小坂菜緒留名

#小坂菜緒 🦖
休憩中の一枚。
大好きな恐竜とともに
#寝顔 をお届け
#撮影 #みほカメラ 📷
#月刊かつおぶし

#日向坂46
#青春の馬
#ナゼー
#第3話 #偽り
#1月29日
#DASADA
#dasada
Instagramは1年生コンビです！

平手友梨奈(脱退)

留名
小林平手既最後抱抱

井口

吊 無半減過唔到

仲係lv1

打哂了

打多幾次熟下個譜就過到

恭喜小妹成功通過視力測試

依家睇返轉頭，MS 個黑羊訊息量好大

平手一個人主動走上台，小林阻止佢上去，平手走之後，所有人攬住喊

年頭個時鈴本仲有出msg 寫會寫多d野同今年要開心過⋯⋯⋯最後⋯⋯⋯

Risa應該無咁快走，仲未睇到佢有鈴本個隻怠倦感

諗返織田個最後blog都好sad , 佢根本唔想走，好留戀咁，佢個時台下睇東蛋，我估佢一定喊，但佢衰自己咁高調真係無乜好講

佢條仔周圍唱

無人迫佢拍拖架

拍拖都唔俾其實織田d fans都當佢係女同架啦
都唔hurt 架啦

呢個年紀想戀愛好正常 當然唔建議
只係佢無作為idol既自覺呢個係真 所以無事你好彩 有事後果自付

我嗰陣嘅分析文算唔算燈中咗
我應該當時就要有定心理準備

欅坂46 THE TIME OF KEYAKIZAKA46
://
睇番都有啲傷感

女飯here
始終佢自己成日做安慰人嘅角色 上次odnn專題嗰集都講佢成日會自己喺廁所喊 條仔真心愛佢嘅，講真我係buy佢拍拖嘅，只可惜偶像係有呢啲潜規矩要守 而且佢又遇上咗個渣男。土田上次講得好中，odnn係中立國 唔屬於仼何一邊但又到到都見到佢，其實佢個心應該好孤單。
我係會真心祝福佢可以得到幸福，但我會認為極可惜 對欅嘅mb嚟講佢肯定係一個温柔嘅角色，我會怕無咗佢令內部更差。

左擁右抱栗子小林唔好咩

我pon一心向理佐

risa 一心向禾関

佢單野一定對栗子有深重影響
其實全團都同佢玩得咁埋，佢畢業應該傷心死成團，但佢既野又唔可以再講咁，因為佢係文春炮

其實17,18年發生乜事 種子花直接放置漢字 轉推平假名 平手又失蹤埋

利申返先我本命係平手 以下內容絕對無話我平唔好。
mb對平手退團一定有不捨，畢竟一個一直企最前線帶團向前衝嘅角色要離開 唔理新係企C嘅壓力定幾年嚟嘅感情都一定唔想佢走
但我會覺得odnn會同mb比較close，喺朋友上嘅感情會來得更重，就好似中學嗰時嘅bestfrd要走一樣
我覺得兩者感情係唔同，當然 佢兩個對mb都好重要

但對住小平可能係尊敬嘅更多，可能係因為佢怪物咁嘅表演力與不動ace
但dani可能同mb相處得更多時間，而小平就比較忙啲
於是平手走係對成個grp都好大影響 好似架船無咗船長帶領
而dani係對架船入而嘅船員彼此之間 有佢喺到船員會比較安心放心

唉其實兩個都唔好走啦

隊長玩到咁激

夾份買起條仔未

管!!!!家!!!!!!

希望隊長有好評
咁搏咁努力，仲要係大地震個時單拖做主角

pon係孤獨精，無朋友

其實睇佢會唔會頂起輿論壓力，繼續做，但真係會好辛苦，同唔容易。
好似松村咁，如果唔係佢本身才能了得，聰明女，佢依家應該無job做。

晒氣，織田點會有得揀，營運會直接同佢講玩完解約囉

我反而想知井口最後會點

井口應該都會手起刀落我覺得
新團唔手起刀落好難服眾

咁背後係點就唔知啦，不過織田嘅人氣同當時松村嘅人氣都差得遠，營運繼續做到好，都好難捱

但係fans無乜反感喎好似

fans 同營運諗野都唔同
佢地可能覺得放生一個等如縱容班女仔去試

反正班女仔再紅都有代替品，做咩唔殺一儆百
但拖左咁多單都無消息，井口又係奇怪

唔覺意重睇
平仔，栗子

井口個單 可能差別待遇呢 不過井口無事實比欅粉屌唔公平

松村個單夠哂特殊 佢直頭係不倫 咁都無事而且仲有選拔 累到花花10單上唔到紅白

佢本身多唔多fans

雖然握手尾二，不幾fans都鐘意睇佢嘅

隔離坂黑歷史

乜井口多人鬧咩

井口媽媽一直係背後支持mb
媽媽你幾時返黎重開小酒館

宮田愛萌等緊你

老師正

我覺得佢幾好笑，雖然有時候好嘈有d浮誇
以前一睇就覺得佢好似好蠢好單純會畀人呃

嗯⋯⋯

愛萌老師我有d唔舒服 可唔可以幫下我

多唔多人鬧 同比唔比咁做 2回事黎既
好似上面咁講fans無咩野 可能營運覺得唔得呢

等緊酒館season2
waka醬 master

你額頭好熱啊
等我幫你探熱
哎啊，無探熱針
......

酒館真係神企劃
雖然時間唔長 但係比到所有mb一個機會去表現自己

第一個諗得出用額頭貼額頭量體温嗰個真係ff大師嚟

Btw想快d睇下一集ひなあい
想睇manafi串鳩若林

manafi時代

同埋waka醬同master既短劇場都好好笑

關係圖果集真係最好睇
可惜唔齊人

老實講日向個個mb都好似食錯藥咁 有manafi呢個正常人做吐嘈役真係好難得

真 嗰排好正令我愛上栗子魔王嘅契機

好想再見到risa同我個名一齊
the cool

manafi d吐嘈好中下

關係圖應該要每年都拍一次 不過riseki由17年穩到宜家 我pon明明係第一個鐘意佐嘅

睇下情人節會唔會有D類似企劃

有冇人覺得
栗子odnn同時卒
係idol界史上最浪漫又最悲劇既事？

有既....不過係送土田/澤部姐

係撚
一個下位組男人婆 一件死tb 西口西面鹽閪

織田條仔都係因為佢係坂道系先埋佢身咋
而卒左即比人中出飛 笑死

——是否傳達給對方了，你會在意這一結果嗎？
非常在意。如果是演唱會的話，我甚至想拜託工作人員一個個去問來觀看的客人們的感想。這是我真實的想法，也是我的願望。但是工作人員會很辛苦，我也希望客人們就這樣帶著他們的所見所感回去，所以這樣做還是不太好。因此我每次都會問那些在觀眾席上的工作人員的感想和意見。上電視時我也會這樣做。

——你也會在意別人怎麼看、輿論怎麼想嗎？
怎麼說呢，人有各種各樣看問題的角度。「這孩子一直只看下面呢」、「她不笑呢」之類的。我可能被人各種說三道四吧。雖說這些不在意為好……可還是會在意的。我不會在網上自己搜自己，但是打開手機偶爾會跳出自己的名字。我不會仔細去讀，因為總覺得裡面的內容已經基本明白了。

平黑寫既野都會令平仔傷心

上次二期pair一期好撚好笑
兩個mc都high大左

lm

認真 邊個再回果件垃圾嘎嘎嘎嘎嘎我考慮block埋佢 我屌你老母臭閪呀

小林依幾句講得好好啊

大家要帶上衷心嘅祝福，向前看

淨係識block人同講粗口正一地底泥
不過都要有你呢d咁on9盲目嘅fans欅坂先行到落去

留名

栗子dani推here
理都唔想理件傻西 繼續9up刷存在感啦

黑C

武元好QQ

梨加molamola

副圖

後面係咪鏡嚟mc睇到晒

嘩～
______________________________________

嘩

但志田嗰陣都唔係比人炒
都係因為佢自己唔想返嚟先畢業姐
我覺得營運應該冇睇到咁重

好想睇Hinano上

你當井口會同ダニー一樣咁處理會好d

中文春炮有無事 真係完全睇人氣

你要明白呢啲嘢比你翻黎係人情 炒你係道理
不過作為大愛既おひさま都係想井口翻黎
井口都有拖拍證明呢班好女仔係有魅力 好似小籔座長話一定會揾到好老公

京子

丹生推留名

咁呢個好現實ge

其實對idol拍拖冇乜感覺反正這些機會

其實唔畀拍拖呢啲唔係完全無道理，一個團幾十個女仔，做得「偶像」都有人氣，人紅是非多，如果無制約一定好撚多醜聞（單純拍拖唔算醜聞，人之常情）。
你諗下，團內不和畀你知道你都會覺得sad啦，無戀愛禁令嘅話一定仲多嘢發生，到時更加四分五裂。

如果自己嘅推拍拖我都唔會覺得傷心、受傷或者被背叛，人之常情，但影響成個團發展，到時提早收皮我哋都無idol追。只可以話食得鹹魚抵得渴，交表申請做idol嗰陣已經知道好清楚有咩做得有咩唔做得，所以無話守呢啲潛規則好慘好委屈，始終都係一盤生意。

唔知係出一集定成套都有

應該成套都有?
呀林著JK服真係好襯

佢上年都仲係JK wo

想問下yuichanz 總共有幾多首歌？

3 首

thanks

5首喎青

sor 我剩係數到tuning/涉谷川同一行

志田同織田都係畢業處理，本質上無分別？

始終偶像團依家嘢，好多人都係為睇囝囝囡囡，自己鐘意嗰個有另一伴就會好容易棄，你唔介意，但係有好人介意。依個生態園就係咁嘅樣
misa結咗婚本寫真集就無乜人買
祝幸福

已知營運有叫志田返嚟做，係志田唔想
織田就唔知

寿司

借完唔還同發條夢都好好聽

出左ep1

要到第3集先有佢wo

要咁耐

取消未

本日1月30日(木)に「日向坂46新聞」創刊号が発売されました📰

ぜひチェックしてみてください🌹

#日向坂46新聞
#日向坂46

唔帶口罩唔比入
mb都帶口罩 咁佢地淨係化對眼就ok了

隊腸飯慎入……

石田明串得好正
自己去查字典咪得

仲要每握完一個人都要洗手消毒
如果唔係其中一個有菌就一個傳幾百個

咬唇

#欅坂46 特集の #BUBKA 3月号は明日発売です！

#守屋茜 さんのソロインタビューでは、これまでのグループの歩みを振り返って頂きました。

メンバーの皆さんにとって、グループ活動が「青春」だった時期は過ぎているのだとしても、まだ「夢」は続いています。

帶手套握啦屌

最少志田follow左

係，但係依句唔可以由隊長講

隻手會霉咗

好似del左 得返個同名但得幾千人follow既ac

出左句就del左
求翻譯

好似係話未開得ins住 會再回來

反而akb握手延咗期

哇⋯開IG 開得咁快，即係會留圈？
其實係咪志田叫佢退團單飛，好似佢咁一個搵食呀

志田都唔係撈得好好姐

講真我唔覺佢係藝能界可以solo做咩

開IG姐 冇話要返黎架喎

我諗開得公開IG 都應該有野想講同留戀

ねる同米谷係直接消失於天與地咁

跟takahiro開工

我都想

咁後生女想玩下ig都好閒啫...

よねさん講到明讀書做返普通人 咁佢冇消息都好合理
ねる應該都係一樣我估

如果係揀左做一般人就唔好有sns果d
我個人係咁諗

岩岩睇完東蛋bluray,真係好撚正

新嗰兩集Dasada又寫得幾好喎
不過搵京子扮體育系真係好好笑

全團唯一一個運動廢柴

佢個樣似全能，實質唔係

2月1日(土)開催「こんなに好きになっちゃっていいの？」スペシャルイベント、2月2日(日)開催「こんなに好きになっちゃっていいの？」個別握手会に関して

平素より、日向坂46に多大なるご支援をいただきまして誠に有難うございます。

2月1日(土)開催「こんなに好きになっちゃっていいの？」スペシャルイベント、2月2日(日)開催「こんなに好きになっちゃっていいの？」個別握手会につきまして、日々刻々と変わる状況を鑑み、本日新型コロナウイルスに関してのWHO(世界保健機関)の緊急事態宣言、日本政府による「指定感染症」2月1日(土)施行など被害の拡大に対する報道を受けて、協議の結果、お客様ならびにメンバー、スタッフの健康と安全を考慮し、両イベントを延期とさせて頂きます。

今後開催予定の握手会・イベント・当イベントの振替に関しましては、ファンの皆様に安全に楽しんで頂ける時期が来るまで準備を進めて参りますので、改めてオフィシャルサイトにてご案内申し上げます。

お客様には多大なご迷惑をおかけいたしますが、ご理解・ご了承のほど、よろしくお願い申し上げます。

Seed & Flower合同会社

：你條木契淨係喺側邊望 ，又唔做功課

我吊牙！！！！

「小坂菜緒 - Kosaka Nao - 振袖」Original Movie

見到史帆個輝字 諗起守屋當年寫輝字拎戀愛運最下位 喊到要撕左去

日向坂46新聞 アザー公開

第2弾
渡邉美穂さん小坂菜緒さん
一般版表紙カットを撮る寸前の、まだ🌹と距離のある瞬間

なぜ🥀かは、私には聞かないでください😅

🌹の壁無し
より接近の初回WEB販売版なら
Amazon

お急ぎ便なら明日着
セブンネット

以前成個大喊包咁

其實hinano都唔掂

咁都記得嘅，好似話係光字同軍字寫得太近

係 好似有幾點寫到痴埋左

依家同隊長一齊，唔使喊啦

隊長同唔同男人咀咀啦

做叫提啊

由欅坂46・菅井友香小姐擔任主演的舞台劇《飛龍傳2020》將於30日在東京新國立劇場中劇場上演。在初次公演前的29號，媒體對出演者進行了採訪，演員們也進行了公開綵排。

劇作家大冢耕平老師在2010年永遠地離開了我們，而《飛龍傳》正是老師的代表作。講述了學生運動高潮時期，革命的夢想與現實，被所愛之人愚弄，而後迎來了與機動隊最終決戰的統帥著全共鬥40萬人的委員長，神林美智子的故事。

這部作品里到處都交錯著男性角色們的吼叫聲。回首排練的日子，菅井小姐說道：「因為以前從沒有對男性大聲吼過，所以一直不習慣，有時候還會被其他成員的吼聲嚇到，回到家他們的台詞也一直回蕩在腦內……（笑），也有睡不著覺的時候，但現在覺得這些都讓我覺得很開心，而且我真的很榮幸能夠和這些優秀的演員們一起排練，排練中我也收穫了許多，我現在每天都想著我要通過舞台上的演技來報答他們給我帶來的幫助與歡樂。」

另外，菅井小姐也訴說道因為除她以外的角色都是男性，一開始排練時其他成員都很平常地在練習場換戲服，所以不知道眼睛看向哪有點困擾。共同出演地石田明先生也苦笑著說道：「菅井小姐為了把目光撇開真的是很努力了呢。」

據石田先生稱菅井小姐剛開始練習的時候聲音很小「小得像蚊子一樣」，「但是現在可以放得很開，聲音大得宛如飛機通過一般，情感的表現也是揮灑自如。我覺得菅井小姐在正式出演時一定會表現得更好。」石田先生表達了他對菅井小姐的稱讚。另外，他也說笑道「菅井小姐實在太善良了，劇本裡有要對胖子說‘豬’這樣的台詞，每當要說的時候就會笑場，說‘我說不出口’。不過現在已經能很放開地說了。」

另外，在採訪中也有提到關於前幾日欅坂46中有數名成員發表畢業退團申明問題，菅井小姐回應道：「只要作為一個組合在活動，就免不了會有畢業分別的情況。但這次是數名成員一起發表的，對於一直支持我們的粉絲而言感到有些抱歉。2020年將是變化的一年，我們也會趁著這個機會向大家展現我們新的姿態，對於離開團隊開始旅途的成員們也請大家繼續支持，為了不讓大家擔心，我們也會不斷挑戰新事物不斷開拓自我。」採訪中也提到關於平手友梨奈小姐不是用了畢業而是用了退出的動詞的問題，詢問道：「菅井小姐認為畢業和退出有什麼區別呢？」這時石田先生幫忙說道：「這個詞彙意思不同的問題你可以查閱辭典就知道啦。」

大小姐好似去左個流氓區體驗咁

點解美玖對耳好似長期紅卜卜咁

日向坂46、新型コロナウイルスの影響によりイベント＆握手会を延期

日向坂46が明日2月1日に開催予定だった3rdシングル「こんなに好きになっちゃっていいの？」のスペシャルイベント、翌2日に開催予定だった個別握手会の延期が決定した。

昨年10月に「こんなに好きになっちゃっていいの？」をリリースしたことを記念し、東京都内で当選者を対象とするイベントを、東京・東京ビッグサイトで個別握手会を行う予定だった日向坂46。グループのオフィシャルサイトによると、世界保健機関（WHO）が新型コロナウイルスの感染拡大について「国際的に懸念される公衆衛生上の緊急事態」を宣言し、日本政府が明日2月1日に同感染症を指定感染症とするための政令を施行することを受け、来場者、メンバー、スタッフの安全を考慮した結果開催延期が決まったという。イベントおよび握手会の振替については追ってアナウンスされる。

終於都肯延期了，不過訂哂機票酒店嘅海外飯就……

真心 就算訂左都唔去
比mb野到都心甘情願

比d廢老型毒撚野到就喊都冇用

握手咁高危
mb都驚啦

小坂菜緒 2月4日(火)、5(水)「日向坂46×DASADA LIVE&FASHION SHOW」欠席のお知らせ

佢睇嚟開始頂唔順

拍戲時間夾唔到姐

下單轉C啦 唔好再重蹈覆轍喇

2月29日(土)開催の「第30回東京ガールズコレクション 2020 SPRING/SUMMER」 に土生瑞穂、渡辺梨加、渡邉理佐、藤吉夏鈴、森田ひかる、山﨑天がモデルとして出演する事が決定しました👢
お楽しみにっ❣️

#TGC
#欅坂46

冇保乃

S&F竟然會講明小坂係因為拍戲出唔到show

好明顯同欅營運係2team 人嚟

咁好嘅你，連畀mb野我都唔想

可能欅坂只係內幕多所以唔講

講明係因為知你地會諗咩者
之前平仔有次學業欠席都寫到明

張相影得幾靚

【BUBKA 3月号】欅坂46総力特集『破壊の秋と再生の冬』守屋茜 「青春の終わりと続いていく夢」

友香咁飄牙一定係講粗口會打冷震嗰種女仔

我梨名閃到呢

Ruru我愛你

係咪以前播過

係，不過之前得長崎先有得睇

負皮解開咗

東蛋d鏡頭 剪得好差 剪到唔好睇

無欅共和國咁好

認同

成日fing遠鏡唔知做乜

森林剪到無哂feel

所有鐘意既歌都剪到好似搵左個year1既人黎剪

依家睇到好失望

為左賺錢不擇手段
鳩剪到

出返隻武道館俾我呀

ねる行街被偷拍

唔知仲有無人玩
新池 不過無石呀唔抽了Btw玩藍隊嘅大家記住抽河田
35%嘅加分隊長然後有Ssr確定券~

呢set無miho等vol2

好想要好花 次次都抽唔撚到

冇推りさ但係咁中

risa仲要有簽名

點跟

無加成都幾難打到180000pt拎ssr卷

打到嘅

有難度 一場得個幾百pt

等fever去打幾日都打到嘅

邊打 邊儲石 邊抽

小坂菜緒が SHOWROOM の配信予定を入れました！！

小坂菜緒 2/2[日] 14:30

#日向坂46 #小坂菜緒
#SHOWROOM

一定爆人數

同埋真係識做冇握手就開SR

老婆

聽日係屎屎生日呀

垃圾

誰輕輕放低正皮

帆寶咁QQ都反

日向大家姐

嘟嘴.gif

好Q塩？

之前有位ching握完即棄推
仲係唔係到

死咗啦

原來地府有得上網

又嘔心

睇黎我大佬唔鐘意推po

今次日向個池D相靚到
差張藍隊隊長 想抽河田
但一萬石得 牙彩 唉都係算
E家得返40000石
草75000石 等有保底既先抽

八婆

.gun

屎煩生日快樂

河田真係完美隊長卡

個2van唔係人打 想放棄

牙彩係完美女人添

必Ssr喎

成18萬分

一鋪得個幾百pt 有fever先個3000pt

每日打30000分都夠拎
今日淨清咗兩次體4次fever已經40000分

你個id 乜撚野事

真
肯勤力清體一定拎到ssr券

ssr卷係自選定抽
好似得舊卡

你邊位

家陣先2萬5 冇卡真係好麻煩

冇卡+得個59體

世界第一KAWADAさん
不過我想要菜b多d

打下打下已經打左9萬分

岩岩耐無開 一開就中返

禾関

禾忍唔到抽多一萬石，都係中唔到河田，
得張好花，中好花開心既，但綠隊我已經大把卡。

菜菜

本日2月2日(日)14:30〜小坂菜緒がSHOWROOM配信致します🦖

是非ご覧ください🎬

#SHOWROOM
#日向坂46
#小坂菜緒

帆寶生日快樂

🎂HAPPY BIRTHDAY🎉
#加藤史帆 #2月2日
#としちゃん 🐻 #かとし
#せれなーで
たくさん笑顔があふれる一年に🌄

#日向坂46
#DASADA
#dasada

牙廁咪傳播病毒

菜菜好QQ

有無人會抽lawson飛？

有啲肥wo

愈嚟愈型

就算幾型 內在都只會仲係Mr.Habu
男友力

唔開口嗰陣就型
一開口就傻仔咁

無口habu vs 有口habu#touch

小池同友香就係鍾意呢啲反差

775得一條友好慘咁

真係搵到西川貴教

教主

係咪咁啱係隔離廠拍緊野咋

武元好q

轉軚

姬路城真係幾正
一出車站直行就到

expo city我好彩開幕日個日去咗

塊版就嚟遮到光個樣

銀山溫泉

唔俾毒撚去

影住武元個shot笑死我

做山形呢集預算要幾多

所以茨城姊妹花點解唔sell下想睇wワタナベ

另一個茨城人快啲翻黎

manafi幾好笑

諗起上次去天氣好差

梨花帶雨既愛萌

店長

果然係得15歲嘅聲

我去三次得一次好天

首先要有得sell

牙屎生日無人爆po

屌開左隻bluray黎睇
好撚正

世界には愛しかない平仔完美copy返二單自己
遮舞

キミガイナイ最後ぺー個shot

幫G推po 不了

你老婆你都唔推爆你仲好意思出黎問

Manafi 真係好正 係咁串鳩若林

Manafi呢個真係神企画

発売中の「BUBKA」3月号の表紙に欅坂46が、中面に森田ひかるの撮り下ろし写真、石森虹花×小林由依、守屋茜、井上梨名×武元唯衣のインタビューが掲載されております🍃

ぜひチェックしてみてください💡

#BUBKA
#欅坂46

代貼下
雞雞fc

梨加有無咁鐘意食麵包

有無人去睇dasada

manafi vs若林
miho vs 春日
好正

Manafi: 次次睇親都會喊
若林： manafi 好少喊
Manafi: 我D嘢你知條春

呢度笑到仆街

屎帆同好花讀嘅英文詞完全聽唔出分别

三期unit首歌好似幾有意思

首歌名好長

個名長到個影片標題位show唔晒，要上維基copy

他に綺麗な人はいるけど 僕は君でなきゃ嫌だ
あの絵の女の子のように 目が離せない

manafi 開無雙大開殺戒笑死 連春日都中招
春日鼻毛......笑左

若林笑得幾開心

仲差6萬分有劵了

今集欅寫幾好睇
保乃真喺好cute

支持山形

我反而成日留意天天係後面唔出聲好似嬲爆爆咁
但係一講pkm centre又好開心

銀山溫泉

要2人起先住得

其他月份毒撚都ok

2月我搵咗好耐都冇得單人
攪到月中就咁係山形市搵到一間溫泉旅館住住先

下年就早啲搵 一係就咁俾2個人錢算

小朋友天天

開頭好放，好肯講嘢
開頭覺得佢幾有可能係接班人

一開始就推天天，睇二期果見面show跳風吹好型，有潛質係咪最細果d通常都好有爆發力

點知唔講嘢，跟住入唔到選拔

冇問題9單點睇都要全員選拔如果唔係得5個under好慘

連C都走咗點都要重新嚟過ga la

唔會整多集九單選拔呱

9成都全員選拔
喺睇邊個做C姐

突然出mv 到時先講邊個係C好過la

史帆嗰個係cinnamonroll

多咗個n

日向坂46小坂菜緒が着る卒業袴の新ブランド「小坂菜緒 – Kosaka Nao – 袴」公開！

如果喺的話 應該幾有話題性
不過應該無咩可能

第一眼完全認唔到喺邊個

我都係聽唔出分別

因為佢哋係日式發音

所以可能聽唔出多咗個ン字

而家多數係睇邊個網認人

愛萌今集啲表情好正

愛萌幾時都咁正
今集隻眼有埋眼淚水就真係不得了
不過都幾慘 明明自己頂唔到d ASMR都要死頂

講左兩年都仲講緊九單

SOL要完啦
平仔，你要去邊呀

拍左平仔C 放入B面當益下大家都好啦

一開始meimei舉手果個位 其實愛萌都有舉 唔知係睇唔到定比人cut左

但係咁難得Mei Mei 咁主動

平仔下個月都出SOL

左:菅井友香 右:志田愛佳(已畢業)

佢成日都錯失機會，未表現得好出

無咗memi pair佢少咁啲野

巴打係咪由一單開始追

睇佢地兩個pair住做ぶりっ子睇得好開心
不過memi走左 小酒館又唔開
愛萌d鏡頭真係買少見少

1億 2億 100億のキスを浴びせてやる Baby
この腕だいて お前を二度と離しはしない
Machinegun kissで Just fall in love

No memi no life

有緣㩒到 加推啦
新飯無所謂㗎喎 佢地好需要支持㗎

但你張圖右邊嗰個已經走咗我個名

走左都可以支持
已經開左fans club叫入會

條宣傳片拍到佢有啲肥
定平時ig啲圖p得太勁

搭單問呢兩個叫咩名

我睇完個mv答你

謝巴打

下面有D似深川麻衣

唔乸係掛
你夠竟有幾掛住深川

唔點嬲人個方面係似既

淨係嗰幅啫

聖母大愛

尼布醬

個腦有春日畫面

笑淫淫

想教佢地正確帶口罩

而家香港人變咗戴口罩專家

其實愛萌自己都未必得閒 始終係大學生

之前睇佢blog好似要寫論文

我會入呀 叫個新飯未識我田就嗌佢就入會好似怪怪地當然我都想我田多啲人支持

咸濕牙叔

可能唔識做自由騎士

⊿ #坂道テレビ ⊿
〜乃木と欅と日向〜拡大版

年末に大好評だった坂道テレビ📺が
120分の拡大版で放送‼

#乃木坂46 #欅坂46 #日向坂46
昨年1年間の活動を追った未公開映像と、
第70回紅白歌合戦の舞台裏も大公開🙈💕

放送は今週土曜日👍

📺2月8日(土)18:00～BSP

終於打到15萬
冇2van卡真係難打

老婆唔戴罩

冒住險畀你睇佢靚靚樣

日向msg啲圖都換晒做4單制服

保乃呀

有neru

Neru果然係marika推

出席活動定只係訪問提過下

訪問提到ねる有去睇

透過第三者口述出現既neru

有去睇舞台
( 簡單d講 ねる應該企左係marika推既頂點 連自己偶像做訪問都可以比自己偶像提下

咁森田咁鐘意小林，入團之後跳舞嗰陣可以攬小林，仲唔係人生巔峰

去到3月咋，得返兩round
平仔係咪真係solo 架，定好似neru咁架

平手唔似好似neru咁 反而另外個2個真係唔知啦

禾栗開完ig就即刻delete 咗
應該會出番嚟ge
織田應該唔會啦

開ig唔做都有可能既 乃都有結婚生仔照開ig share生活野
本來諗住織田可以做返演員 可能讀埋書先決定都未遲 咁後生

都係睇佢地有無簽返經理人公司 暫時欅畢業而又keep住做既都係得志田同今泉

係啦

咁neru同米谷真係讀書好過做idol 好多

織田算啦，呢單野應該打殘佢
個心態上係偶像夢碎，對fans唔住

栗其實真係唔知佢單拖可以做咩，又唔似志田咁可以扮model

擔心平手厭左呢個圈

去簽出面公司好過 留係shit&flower/肥秋其下
不過睇個款又係好似乃咁9成簽返LLC 得少數出到村發展

佢哋如果覺得營運ok就唔會咁樣畢業 la

True 一係直簽sony 我都唔想佢哋再簽種子花

Event SSR確定中kyun ひなの
店長

我覺得sony應該唔會簽返

真搵錢

佢用dasada佐田宣佈join TGC呢招幾好 好有代入感

775原來係住能登屋

ps:而家book要去到4月7先有吉房

一係唔住 一住就要住能登屋

book 到先得ga

準備bk下年算
想睇樹冰

銀山溫泉真係好靚 好想去

想睇真琴先輩

想睇現場嘅joyful love

琴日先連睇4集 idol劇黎講算唔錯 暫時有d mb戲份好少

唔會啦，又唔係超出名
離開欅樹庇蔭，淨係跳舞好睇發唔到圍

Cute到痴晒線

老婆s

好perfume feel

開始識化妝 靚咗

其實擺到明就係學perfume

好花

我要殺死丁力呢個仆街！！！！

仆街有聲

唔知係幾時影落

睇左，好撚正
一陣再睇

唔同架仔癲

專登搵咗，歌同mv都差唔多

仲好大聲

想睇雙花唱歌多啲

好花大部分units歌都有佢份

9/2 日向握繼續延期

好波個4張券仲有機會去到

好花要上C 了

百搭

雙花個結他正到

應該唔會c，本身醒目女，成日有鏡頭。

我估如果轉c嘅話可能係轉做美玖

張相而家好似del 咗
可能今日live公佈

不過都係個句 欅坂執9咗佢la

其實講欅頭幾年同而家對比加2期都有得講
點解又唔出

兩個癲婆扮正經唱純情歌

點解加二期就唔出

我係話點解欅又唔出 doc 都一定有野講

ps:我唔知點解有印象係欅
講過2020會出doc

諗起小林 今泉

欅就黎執 咪等埋執果陣一次過拍

攪攪下我覺得如果欅仲會攪birthday live可能到時先會出9單

之後先出碟

佢哋大混亂由上年連九單都未出，又點會處理得到紀錄片

我已經當咗keyaki house係紀錄片

不如按一貫傳統成員突然畢業
就成團突然執粒好過

實儲定咗啲片未剪，係睇營運出唔出紀錄片啫

睇睇

近年最有話題性個團都可以唔出

營運好野 多謝營運

分分鐘全部都係鐵棍互毆 又或者圍毆一個
點播

我係日向人牙吊

練武啫

會變功夫片

幫營運諗埋如果 真係過咗4月先出9單（全部新歌/走晒平手/栗子個啲）

之後就夏季 出2專
將之前 舊個啲9單歌放晒落去當 話未發表歌

咁就一定好賣 順便攪夏巡

咁都好過咩都冇得睇

好近。。。好羨慕
咁多年睇live都係天空席

去Twitter留言，然後畀佢block

張相係咪佢ge都成問題

淨係想要舊9單 平仔solo

夏巡應該難搞 冇場 撞奧運

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣

唔係東京攪咪得
橫掂2700都攪過啦

我都係牙吊

咁撚on9？
屌你老味提議都會block不如轉手比人啦

求其一間事務所分分鐘好過種子花

no la
奧運係用哂你全日本d場

2700睇返3週個場 唔係坐一階真係唔洗睇

咁有緣

我仲以為剩係用咗東京

佢係我隔離

召喚所有香港手足完場
正門對面馬路相認

邊個毆邊個先

邊個走咪毆邊個

必中券出重覆喊咗

你仲要出佢

我都係重覆啦 鎖匙劵。

之前話仲未中丹生個位ching係咪你

唔係啦。

點解我會覺得好似河田陽菜

OK

山形縣official讚775

幾時到滋賀
明明武元已經力推

我仲以為得青年雜誌先有idol做封面添

小盲

滋賀好似真係無乜嘢玩

吓 festival hall好撚神喎

我都係行過一陣x琶湖 就算

不過近江牛真係幾好食

日向坂46初のドキュメンタリー映画が3月27日(金)に全国公開決定しました！

想睇
但無得飛

英國撚有假無錢飛

其實咁攪落去我都唔知
欅坂唔解散仲有咩意義

係神呀 但三階既話真係乜頂睇唔到咁濟

好きでいたい そばにいたい
君への想いは永遠だ
ときがそう過ぎ去ったって
陽はもう沈まない

等9單 小林做c 重新出發

講真唔係話好近
睇得好清楚咩

其實好近

如果營運繼續都係咁
唔覺得會有咩好轉

日向坂46初の主演ドラマ『DASADA』で、お芝居も頑張ってるこさかな😍
みんなチェックしてるかな⁉️💓

撮影の裏話を3月号で語ってくれてるよ～❤️
メンバーとの楽しい現場の様子も覗き見できちゃう📸✨
すみずみまで見てね✅

Seventeen3月号の試し読み⬇️

#小坂菜緒

喊撚咗

中間係齋藤定邊個

禾栗帶眼鏡好靚

ふーちゃん黎

大喊

葵真係愈大愈靚

對班女有希望都無用，係對營運無希望
不過搞到今時今日咁，班女都有少少份做成嘅我估

好韓風

韓風入侵日本，遲下睇妝都分唔出日團定韓團

hina初登場嗰陣都話
有staff講佢似京子

好mk……好正

個髮型似之外 我真係諗唔到有咩似

但なーこ個present 真係好出色連行程都有埋

有山形牛又有日本酒
想去了 有冇手足跟

美玖青春之馬代C

【日向坂46×DASADA LIVE＆FASHION SHOW】小坂菜緒不在でセンターチェンジ「ソンナコトナイヨ」初披露・濱岸ひよりも本格復帰＜セットリスト＞

有

回歸了
幾靚女

班女算有咩錯？
一班老男人做管理層，當佢地貨品咁做，亂q咁黎
班女女個個都可取替，完全無發言權

一係儲到好似平手咁既人氣自己走，如果仲想繼續鑽人氣或者純賺錢咁，除左留低聽佢地點之外，都無法

梨加，上村呢d當工打架啦，唔撈欅真係等嫁等人養

欅一執笠，梨加真係完全失業架啦

Hiyotan 愈大愈靚女 仲好好笑容

係 河田正咁多

當然營運要負既責任比倒上係佔好大部份 唔係想特別點講 但你覺唔覺班女做節目上可以比力多少少

Agger
成班呀叔都唔明欅fans既需要
欅fans年齡層比較低
呢啲做咗野咁多年既屎忽鬼
邊會明後生仔心態

叫就叫偶像
其實咪又係打份工
如果個老細咁刻薄
咁自以為是
畀我都冇心機做啦

依家既46系邊到會係刻薄
不過種子花管理能力問題 隊野越紅越突顯問題

Ching 兩個都咁正喎

無視預算系列

邊有咁多預算去
求其搵幾個去都過晒啦

其實幾鐘意睇佢做綜藝 唔會笑 好棒讀感

好認真咁

但係就硬係覺得好好笑

冷面笑匠

能登屋一泊2食2條友3千港紙
個到仲要 好偏遠 極少巴士入

啲staff 影完 搭番的士出去剩係留低2個mb係到 可能平啲ge

佢幫土田慶生個集就咁著件野出嚟已經笑死

靚到

所以唔明點解佢本寫真賣唔出
明明sexy得嚟又靚

依家冇左隻牙又qq咗

應該唔多人首推係佢所以無買

輸咗俾兩年前嘅梨加不過守屋小池仲慘

梨加出個陣都以為大賣
其實都唔算

反而risa竟然大賣

係明明冇咩睇

唔好睇少理推封面揀好啲會賣得仲多明明又好多相靚過原本嗰封面

我反而覺得個cover幾靚wo
好少見呢個表情
覺得咁多本友香同長濱cover最靚

唔知係咪colour con問題硬係覺得有啲恐怖

我覺得係呢張 型/ sexy /靚

都齊

我都覺呢張好撚正

唔推都想買返本

我都係買呢個cover

我都係買呢本，但呢個好似唔係一般版

好似係amazon

其他cover麻麻地

牙佐多女飯
女飯戰鬥力好癲的

諗諗下如果土生出會唔會都大賣

佢個款又係多女飯

唔會

無良旅行團，送到過去跟住自由活動

人氣問題

你都識講梨加同上村當打份工好多mb都唔能夠充分展示自己嘅個人魅力畀人推
同埋其他一排個個都唔敢做c，好似等平手帶領咁（18年後半好咗好多），咁平手一走，欅坂就好易玩完。
不過依啲都係因為營運管理不善、同平手太強所間接影響嘅

mb唔能夠充分展示自己嘅個人魅力畀人推，依點都係寫真唔賣得嘅原因。睇偶像睇樣只係一部分，睇埋成員內在嘅魅力，而又吸引到你，你先會加推。如果淨係睇樣睇身村，日本咁多囡，洗乜睇佢

最後2個月SOL
之後唔知要等幾耐先見到佢

同埋係男性先買寫真多

所以牙佐依啲男女都買嘅咪銷量好

775個SR好似又係咁pr山形

唔知幾時有熟肉 等我睇完先去

naako收咗政府錢

搞到我都好想去

銀山溫泉 我重有一日會去到

真旅遊大使

理佐細佬、ひなの大佬留名

呢排由頭睇返ひなかな推し，先知原來設樂同若林鬥過大喜利

夠唔夠天才少女鬥

ひなの大喜利世一

嘩我波

美波本寫真我有買
其實一般好睇

今日先睇響會唔會太遲

會
仲唔快啲睇

你地一講綜藝表現又真係駁唔到

我一向覺得欅團係好有問題⋯但製作團隊係勁，跳舞個邊有專業既編舞家，教舞可以一人一個

因為定左風格同一單即紅，之後歌，詞同服裝設計同拍攝都可以好好咁做

紅到咁既主要係歸功一眾幕後創作團隊，同埋有平手企前

紅太快既，根本就唔需要綜藝番幫佢地R露面拉人氣
佢地知要努力學舞，但同時又唔係舞團，只係偶像團，但去到握手場最高人氣係節目隱形個幾個，跳舞企最後個幾個⋯⋯⋯⋯⋯

我諗一期班女根本就唔知自己可以做咩拉高人氣，又要性格偏靜，唔識講野又唔識講笑
我有時睇欅番都唔明咁靜既女仔點解想企上台唱歌，仲要係握手場同班陌生人握手

欅綜藝靠二期算啦，二期自知人氣唔夠，所以有係欅番努力，一期真係自生自滅啦，有努力個班，睇得出係有努力過依家搞成咁係死局黎架啦

無左欅坂46

9單真係連平仔條毛都唔會見到

阿佐d 女飯痴線架啊
有好多係佢做model fans再轉去睇欅坂架

同埋女仔係鍾意阿佐呢隻型既style ，寫真集靠女飯買都夠，本寫真似賣模特兒pose 多過俾仔睇

土生要吸女飯，個殼就得，但個性格未必吸到正統鍾意型格既女飯，佢出寫真真係幾搏⋯⋯都唔知有無人買

反而小池美波個本我想問咩銷量，去上海拍埋d核突景

2萬幾

唔係講笑 真係好垃圾

最好睇一定係ねる果本

完全諗唔透點解會係上海

人氣同budget成正比

守屋個本好唔好賣 見d相幾正

牙ru嗰本咸豬嚟

新木睇日向唔睇欅啦
risa:

但睇完之後真係想去五島

影到不倫不類 一諗到條街好污jo 連睇都不了

首周銷量二萬一左右
我覺得封面揀得唔好，入面驚喜無乜，
不過笑容好親切靚茜

原本諗住佢會係純情女仔，點知

不過坂道寫真比乃玩哂
白花個2本 我諗近5-10年內無邊個坂道mb可以打破到

有無咁好睇

無買，唔知好無睇，淨係睇過幾張公開咗嘅相係無着衫影
你鐘意睇仁嘅話可以試下買

本身白花佢地咁有人氣
坂道其他mb出得再好都真係好難追

有花心口咁大既mb再討論

花嗰本原本正常多訂購量，
放咗幾張圖之後銷量暴升。
白麻本身就多人識，除咗女神諗唔到其他形式詞

今泉

無追乃都買咗本花寫真

真係好大

心口大唔一定有得出

人版

日奈 花奶都未有

佢地個2本真係可以係SEXY 同靚攞到平衡 其實NERU 個本都係
不過最重要本身3個都好身材

欅mb d 心口唔係好大
大既得幾個

欅最大個4個都畢晒

走晒LA

呃緊自己：在心中

山上美月已降臨

唔明日本仔咁鐘意機心女

邊個黎

乃木坂第三個寫真首週10萬嘅人
次世代ace

靚就得啦

美月我都買咗本
tw啲相嚇死人

含手指叻就得啦

重申多次我都係唔覺佢靚

蓮加/久保同yoda都靚過佢

Risa都算啦

啱啱google完
覺得一般般

等緊yoda嗰本

買左愛佳條鍊
咁就二千幾蚊
收到個下勁開心
有上款既即影
會已入
希望去到event見佢

咩嚟

之前買佢campaign個幾款會送佢親簽有上款即影
我買左條同款

yoda企係度最矮 訓係度最高

因為現實之中無女肯心機佢哋

ray而家攪到變職業介紹所咁幫泥膠搵定工

蓮加由以前甜蓮變串蓮

首先份工要唔洗in

美月寶寶啜嘢食

回收緊石頭撞到prefect fc
第一次見個特效嚇撚到唔記得cap圖

Normal pfc唔難 pro我成日有幾個great左.....

Btw打左綠多鋪都唔出fever...儲唔切pt

平時懶得打normal所以無見過
我都只係打到28w就收皮 呢次fever少到

用汽水200個打500%好過

dasada咁多日劇梗 又大哥大又3年a班

阿Ru 個本

你可以睇埋小池美波個本，嚇死人
都無理由小林去英國，守屋去摩洛哥，佢去淘寶寫真？

小池果本我買左
再睇返ねる果本真係天與地

寧願係大阪影好過

所以欅出個幾本 我就係冇買小池個本

ねる個本又真喺幾好睇
估唔到個樣咁純 有幾張拍到咁仁

btw 影刷牙喺咪每本寫真都一定有
個張相令我諗起十年前新聞講周秀娜

今集好睇呀

拎返出嚟睇又真係幾正

屌.....唔記得差一個鐘

大寫一個慘字

歌又無新 任務又無新

fever出得勁少......on99

我無打兩日打返嗰時連出三場200%驚喜分
item都唔洗開

下次小心d

我打到18萬分先停

33萬之後訓左

我拎完張SSR就即停手

本身想停 但見有螢光棒就繼續打

咪又係重覆變60條KEYS

我係新卡喎

我都係

好野真係要分享
架妹都可以變大陸妹

真係環境+服裝造型>樣

跳起紅色涼鞋果張真係屌你老母 陣支那味濃撚到

第三張嗰幅橫額，睇完真係得啖笑

我喺依四張完全見唔到上海特色

好似啲人旅行相咁

邊個拍呢set都死

我覺得真係地方問題
鬼佬睇嘅話可能會覺得幾有特色嘅，但係亞洲好多地方都係咁嘅樣

Gun

今泉主演套劇有床戲 個妝老咗20年

上海陰霾都無

睇左乜

第一幅令我諗起月曜隻熊貓

兩張屎煩

cover鄉下妹買完餸咁 背景仲要係啊婆底橫

見到都冇興趣

條友死唔認錯

炸蝦啲fd

日本人覺得有趣呱，舊款農村生活

美波唔知咩事近排覺得樣衰左

唔係wo呢排化妝好咗 仲要串咗
我覺得靚咗

希望手足們唔好係咁課落D 垃圾GAME到
小心課金課到山窮水盡

大佬幾時攞番個名

課完都抽唔到

見新卡池唔太靚，1抽返舊卡池。
感動。

有人似我咁on9課6萬補底先岀咩

邊張先？

我經歷過幾萬yen都可以乜都無之後
睇化咗

今次新池抽左兩下就知唔對路 冇抽落去

卡面最靚既變幻球居然係防寵。

無hono無武元 不了

不過blt d poster有大摺痕

但係blt啲相真係靚

影得幾靚

blt真係買得過

我想要呀光先抽

我都覺，識講嘢咗， 啲眼神好鄙視
出道嗰陣嘅軟池反而唔係好啱我

新pool無小壽司同愛萌 唔多想抽
更何況上個pool仲未抽中菜d

抽極都係重複r 連sr都少出....
係咪6%轉左做0.6%

係測試你對欅坂嘅愛

係你非洲人

運氣2倍up個時用哂

我十連都係咁抽到SR 反而單抽好似仲易抽（對我嚟講）

佢畢業個日

咁咪索性唔課啦

就係有你呢D例子係到呀嘛

一樣 十連未出多過2張ssr
9成ssr單抽出

我幾張好花加簽名美玲都係單抽出

抽一次當支持下vol2算

十連定單抽出貨真係睇人
我多數係十連出SSR
不過kyun簽名菜b同着物菜b都係單抽

你搞到我都想抽

中唔到小林同理佐

なおみく

佐明明係vol1 btw hello佐推

咁我都有抽中vol1 30抽都唔出就放棄左

本日2月6日(木)19:00〜日本テレビ「THE突破ファイル 2時間SP」に佐々木久美と金村美玖が出演致します🦒🍣

是非ご覧ください❄️

#THE突破ファイル
#日向坂46
#佐々木久美
#金村美玖

sr理佐都中唔L到

輕貨/0貨 既咁多位 有幾多張SSR同自己推既SSR

點先叫輕貨先25000yen算唔算
算嘅話我有59張ssr 推嘅有6張

30張ssr 但係自己推個啲加埋先4張

課過多過你幾萬仲少過你
自己推仲要得一張係開波嗰時首抽

0貨40張SSR 得三張自己推

10000 yen 50 SSR得4張菜b

我都覺自己推好似難抽d

隻驚好似識讀心咁 偏偏就唔出你隻推

唔出你推先會課問題係課完都唔出

上次着物 我課左20000yen 都唔中呀光

着物D相係好難忍手 我冇課開金都課左10000yen

我都中咗呢張 好靚女呀

公道d 呢d有部份都係twitter 出既幕後相

真野：

有冇小林同守屋個啲比較下

嘩 咁比較下
小林本野真喺差好多下

小林定小池

課左10000但一個推都唔撚中

手快打錯
小池先岩

其實唔知點解搵佢出 完全係炮灰嚟

出唔緊要.....攞埋d景支那味重到

mk到

套野今晚做

講得岩 影得好唔吸引

真 冇budget唔係籍口
ねる都冇出國影啦

搵小林比又有啲唔公平wo

ねる直頭良心作 返鄉下影 好女仔

係啲景好唔吸引

去大阪去兵庫或者走上東北影都一定好撚過係支那影

封面掛住條阿婆底褲 郵筒影埋後面個大媽.....

封面用張室內/大頭都一定吸引過依加

好坦白講......寫真呢d 封面好L重要 成敗關鍵

如果呢張係普通版

同埋瘦咗，塊面凹咗。

呢個amazon限定仲有得買
理佐個本反而鐘意通常版多d

我買理佐通常版的。其實我喺度諗牛蒡ちゃん會唔會出。

佢出應該仲慘過小池

子供向讀物不過葵葵出嘅話點都會買

而家靚咗咁多，應該得嘅。

出嘅話，我真係買！

佢宣傳嗰時跳兩下我仲會買多幾本跳嗰陣好得意

而家同岩岩出道嗰時 真喺兩個人黎

好想欺負小葵

管理兒童色情

0貨 39張ssr
平手所有卡都抽曬
但自從佢退脫咗之後,就淨係每日login算

其實個個mb都靚咗好多

好似電影公司pixer嗰隻燈咁跳

點樣可以買你ac

如果拎低胸三點式，小池都有，都好過之前post 個d 遊客相既

最後呢張有d殘
不過個問題係呢d酒店房相駛鬼睇係邊度影咩，拉勻其他大媽造型，上海景真係好鬼淘寶寫真

唔賣

有無人睇緊小林套劇

其實我覺得師匠靚左，但個人太短

10000yen 42/2

邊度有得睇

我覺得佢不嬲都好睇 紥起頭髮the best 不過平時都好得意

等中字同補返頭2集先

係啊，最近多咗留意佢，對比之前，真係大女唔少

又剪得幾有feel

鈴花真係好正 有波有蘿

想睇佢出寫真
應該會幾好睇

唔係長髮唔睇

短髮搞到佢塊面好脹

長髮純好多，最鐘意出道嗰陣

Yo

短髮睇慣左都唔錯

hey

你呢張用左幾多年?

呢加rap呢個setting都比隊長拎咗去玩

手足ありがとう

久美個集ひなあい夠膽死拎三單同doremi黎rap個下

留意鈴花表情 似擔心人設被搶

覺得動畫好睇D
利伸睇左頭2集

禾鈴花冇得輸

動畫笑到癲

我鐘意佢以前天真搞笑啲，不過佢唔鐘意自無人設

老婆仔

白恤衫由依

會唔會遲下日本都興空氣留海

之前好似興過

真係好撚柒

真 屌你好似冇洗頭咁撚樣

靚ge野冇限時間

其實係我已經冇keep圖

可恥

係禾ペー啊 抽左幾十抽都冇
差呢張先再齊set

即刻想買返本

竟然未買

咁你買左未？

佢大波人設仲好穩陣

有冇圖呀
淨係見佢着制服脹卜卜

遲啲咪買

呢度睇晌嘅人係咪都入哂fans Club?

其實金髮look 幾靚

我睇欅 有入
雖然好似用嚟抽con 其他冇咩用

金髮對亞洲人嚟講都幾難carry
好容易變好MK

仲有金髮平仔

小林陣mk味正到
鈴本都金得幾好睇

禾栗金銀都試過型爆
如果7單佢用呢個頭去代C會仲爆

鈴本代7單個時靚到呢

一向都咁靚

埼玉人係mk啲

想睇佢發癲

佢cool牙定點？
咁耐都唔整番隻牙

笑到講唔到嘢

正喎
做得欅C都要係世界級

米谷好靚

點解平仔可以咁型
又想J多次

希望佢讀書讀得開心
同細胞做朋友

金髮平仔好mk

其實係亞洲人對金髮有偏見

講真小林套戲又做得唔差 wo
至少好流暢

有中字啦

做到惡魔系

冇啊講真佢得幾分鐘戲到姐

唔睇字都大約明做咩ge

但係真係全劇最靚

東蛋堆鏡頭發生緊咩事咁亂既

個個人都咁講

瘋狂遠鏡 想show 多人

睇到我眼都花

本身我都唔信，到我收左碟有時間睇先發覺各位手足講得岩

今日好似有坂道tv未公開片段
見Twitter 有人post出黎

今日做2個鐘版本

文春出咗平手退團理由
同大家諗嘅差唔多

其實呢啲理由唔同報紙都出過唔同大同小異版本

睇你信邊個

再睇多次真係成日拉到太遠又突然zoom大頭

其實最好就鈄角影點跳先zoom近

睇多次都唔明怪人點變得咁快
明明影到mb樣加fans啲人頭都可以郁到

中間天醬個part台上面個個係咪佢嚟

乜都推哂落平仔到其實都幾好洗

佢都做咗箭吧 咁多年

平手

睇完Dasada變左迷小坂，係唔係正常?

正常不過你有排同人爭姐

請問今次講左咩？無搵黎睇

9剪到
浪費大家既努力

平手橫行無忌 直頭同營運冇分別
ひらがな果陣有選拔 但係因為平手要漢字欅全員選拔所以冇左

又話因爲咁所以ねる走左

而家先留意到避雷針啲歌詞咁啱平手

東蛋剪方面
成日影平手啲眼神 一係無感情
有反應個陣就好鬼暗

我覺得任何人長期聽欅d歌多
都會變到黑暗

你睇下playback篇 member一路睇一路講野個到
佢地有講點解會咁快

趕住出碟所以9剪

Mon嗰度係播欅 但係台上其實係dancer帶唒假髮扮欅

結局、志田は2018年11月16日に卒業。そして、後を追うように長濱も2019年7月30日にグループを卒業した。長濱は芸能界を続けるとも引退するとも明言せず、ただグループを去った。

明明文春搞到志田走
家陣又賴平手

其實我都係覺得欅最多咪7成歌dark / 反叛啲

不過呢啲係最正咁解

睇個文章翻譯真係好有往死裏打感覺

平手對好多野有主見我信

但係咁就攪到咁大鑊就唔信

文春：瘋了，平手瘋了

光B呀

我忍唔住睇晒成篇
文春真係好犀利，講到平仔15，16歲就成為平帝，隻手遮天咁平仔有咁大權就唔洗咁折墮啦

但好想知文春角度既5單，8人落選同平假5人入選係咩人名

平假5個應該係めみ 京子 かとし 影山 同久美？
利申9up

爭啲認唔到

正常
小坂咁QQ真係人見人愛

張相假架
好有女友力

5單個期踢8個
織田、米谷、齊藤、土生、師匠、虹花、沙織

已經諗唔到

文春真係好正

想佢將套戲個性格拎出黎得閒用下

我冇記錯嘅話係志田休息緊文春先爆

Nibu上次sm扮呢個仲可愛

文春除非影到證據 唔係當花邊新聞算

宜家嘅文春公信力好低 勁多作文

吹咁大都知假啦，但作文都有原形咁
我諗緊個文春記者個理想夢幻隊有咩人者

但係一影既就好難搞

迷小坂定迷佐田先
雖然兩種性格都咁可愛

有樣野應該真
肥秋眼中可能剩得平手

肥秋而家好似48/46都冇份咁
我估有機會開間公司撬平手過檔

no la話佢周年完食仔 跟住爆佢 5月休息

有人p搵番平手提議 漢字 平假 一齊攪欅共

ps:佢真係成日主動提議攪啲咩

平手坂 佢比idea都正常啦

成個欅圍住佢轉 唔奇啦

我睇左幾次篇野都冇寫過平手搞到雞雞走喎
你地點睇出黎?

教我日文未？

我反而覺得冇欅啲歌 我應該黑化咗死咗好耐

肥秋唔係有股份咩，佢唔理執行者？
佢咁多野做，點會有心機時間只理平手一個呀

好幾個mb都有寫，好想將平手腦入面諗既野做出黎可是⋯⋯⋯⋯⋯

睇得文春多會睇壞腦,當笑話睇下算

平手成為邊個嘅愛之避雷針

咁你本人原本都應該幾邪惡衰格

sm

no

今次啲料之前新聞已經講過啦
其實就算佢寫既係真
都唔覺得有咩咁負面
文春啲筆鋒向來都係黑欅

check eye

係又點
好過啲聽一兩句嘢就出嚟評論人嘅正義魔人

平手一向係成個團既避雷針
有咩事都佢食，佢孭既

光妹

開始認唔到啲人
睇頭2張仲以為係田村保乃

頭嗰張一D都唔似愛萌

其實睇到第3張見到寫dasada 先發覺係日向

第2張冇樣啫，但第一張真係太誇張 以為係乃D4期

睇得日向多，第一張都估到喺愛萌

槍打出頭鳥搞到佢係咁畀人講啫，我又唔覺話完全附合嗰首歌嘅歌詞，不過佢受盡風吹雨打行雷閃電依層就真嘅

交換坂道mc

第一張我以為係壽司黎
不過愛萌同壽司一樣都係咁正

之前係咪你話壽司攞嚟做女朋友最好，愛萌攞嚟做老婆最正

咁你都記得
我再重複一次
菜b同壽司攞嚟做女朋友 做老婆當然係揀愛萌

記唔記得嗰陣啲人覆你咩

揀老婆梗係久美

愛萌久美why not both

Ching你訓醒未

我見到個comment即刻好大聲咁笑左出嚟
巴打

有得食就high

點會係滋賀

775講得咁正經真係好好笑

山形竟然輸左

係咪驚預算太高
格硬要輸

有情人節企劃

聽番bgm先記起有呢隻歌

小林應該放劇集

保乃好q

傻傻更更好好笑

Yo~~~

天同禾関 成日出街食飯

Joker

二期大佬尾關bb

小池話張相係駱駝影
會唔會係織田影

佢好似係第一個同2期講野

ひかるちゃん個樣
小林出埋口術

一開始覺得係劇本 要滋賀贏
但睇睇下7-5喊左就覺得應該唔係

唔知點解佢一笑就想搓佢塊面

同情分

應該都冇其他可能性了

佢真喺得意到爆

對眼水汪汪咁

有冇人覺得今集晌會cut 得有啲快 好多nibu 既野未爆哂出嚟

其實好多都可以做好多集

應該要做十集啦

呢樣真

Mc生日個企劃係推成員 真係好勁

我唔介意D企劃做十集

禾bu

成集都唔關春日生日事

突然個人好穩重

二人相親相愛
如果光仔轉推，咁小林就真係一個人

松田食嘢嗰到我真係認為係佢把聲嚟
畀佢嚇親

一期生好好人，唔想整喊武元
點知整喊長沢

羨慕妒忌恨，應該羨慕邊個

做fans做到同偶像跳舞 仲有得抱

我都好想抱下呀光

無計 可能趕住下星期做情人節企劃

下星期仲未做第三堂?

下星期祈願

我都想有情人節做

姐係無情人節企劃啦
祈願做兩三集
做完祈願都就嚟三月

羡慕小林

忽然喊好似定番咁

希望佢可以R到山形觀光局注意下，拎多d job返黎